---
layout: "comment"
hidden: true
title: "10462"
date: "2010-01-03T21:44:50"
uploadBy:
- "niekerk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Sehr interessant. Ist die Excenter gleich für XM und Power Motor?

Beim Power Motor, könnte man die Excenter combinieren mit standard Anbauplatte und 2 x Baustein V 15 Eck (38240) ?

Groeten,
Paul 
Eindhoven